又話核彈都唔割？

好多人仲停留係雨革咁，見到打人就好嬲
請記住呢個政權已經殺咗只少九個人，三隻眼
捉鬼係冇意思的，希望你唔敢做，但唔好係度捉鬼

岩!! 著黑衫就唔應該割!!